### Instructions à suivre pour créer le fichier res_Ex1.xml à partir du fichier d'entrée :
- Ouvrir le répertoire Question1 dans un terminal
- Lancer la transformation en faisant la commande `./compileXSL_Ex1.sh`